鄭中基食完兜萬年油食品會唔會生癌死？

見到你兜萬年油梗係不說話啦
我諗鄭中基都估唔到當年美女廚房最多食到生野腸胃炎
今日要食馬田啲垃圾生cancer死

心諗: 竟然要比個弱智仔玩死

黑心馬田fans(真實對白)：食少少冇事，條街都咁樣，不如報食環

馬田自己點食萬年油佢自己既事, 唔好拍片教人用
已經唔係一條兩條片係咁, 新年請鄭中基既片都照用
果啲話用萬年油冇問題既fans呀
祝你地老母睇完學煮比你地食

source： #919

#921
先唔理生唔生癌嗰啲先
明知有個明星上嚟一齊拍片，你拎啲萬年油出嚟，成件事係好撚肉酸

明明只係俾個藉口佢換走兜萬年油
你知唔知佢兜油用撚咗幾耐

到底馬田有幾矮

畫面上唔係差太多

其實條友點柒都冇所謂
不過明明唔識煮又要教錯人, 仲要出埋書呃fans買
又教人用萬年油
同埋賣注脂牛就真係唔得囉

屌你
賣廣告 明星上黎
你慳果百幾蚊油

肉酸到呢

cheap精當中佢都算頂級嗰隻，仲厚面皮到唔會覺得唔好意思

推

垃圾PO 拉

垃圾食物 推

為左睇RONALD迫住睇呢多次呢條怨婦
又見到兜萬年油
RONALD見到唔屌柒佢都算俾面

垃圾會員 block

睇呢條友真係要驗下iq
鄭中基真係發自內心O咗

同條女?

萬年油炸野真係好撚好食架

咁都得

咁肉酸 fd底都唔會咁做啦

點解咁撚廢都有fans

快d生癌

邊個先

湘姐

同條女一樣高

啲盲粉話就係睇佢廢wo

不過又唔諗下佢咁樣招搖撞騙, 呃呃氹氹

又係呢個濕鳩馬田

香城年宵同佢同場
又串又矮又無禮貌
目測得163左右
利申身高169

正 鄭中基4月開con 想睇

咁樣都教人煮野食 仲出埋書
其實香港人D品味真係差成咁？

D FANS話 佢有寫明唔識煮野食
所以點煮都無所謂

回鍋油，又稱萬年油，是指重複使用的食用油，食用油隨着高溫加熱改變本質，產生過氧化物、反式脂肪、二噁英、多氯聯苯和多環芳香烴等二百多種的有害物質[3][4][5][6][7][8][9][10]，經食物進入人體，最終引起包括增加罹患心臟病和癌症的風險。2009年一項研究顯示，食用經高溫長期加熱的食油後，氧化及聚合化的食油令肝臟受損，更誕下肝臟較細少及體重較輕的後代。
一路好走

但齋講樣真係幾靚仔

SEND俾懶讀私生爆龍哥喇

連登越來越似啲濕鳩娛樂雜誌
求其cap幾幅圖加鹽加醋

咁比機會你平反下 佢有冇用萬年油?

人地童星黎

OK, 我反鄭中基, 同垃圾賤種馬丁拍片

係 連登狗老屈馬田

都癲

係 d油既色p上去屈馬田 好嬲好嬲

閣下既審美觀相當之獨特

唔識煮野食但係教人煮＋出書

你見金鐘連登仔邊個靚仔過佢

樓主有幾憎馬田
個個追擊post 都見到你

盲撚咗？

注脂牛唔回應仲敢話自己老實，抵俾人追住嚟屌老母

其實出面食炸嘢都係咁

真係唔知邊個搵邊個合作喇

鄭中基有條片講過條女154左右

鄭中基173…所以馬田

係咪淨係香港扭曲到咁
只要夠Follower科水，做咩其實唔係咁重要

班Follower係鍾意個人為主
冇樣叻都唔緊要

佢啲片依家要出樣
一開頭講 馬田出現了 睇到勁尷尬

sor 係”馬田出來了”

馬田條友 講野都要笑住個口
口講一句 心未必係咁諗

見過真人同我差唔多高
利申160

呢要相個好樣好似一個火山面既3,4線藝人

160唔夠

相信佢呢一種係最易埋身
好多手法都係睇倒對方弱點
再針對對方弱點去開局

條友應該around 155
算殘疾 可以攞白卡

無160 見過真人

唔怪之得有得食女fans

出街食飯隨時d油仲恐怖

當你知道馬田兜油用咗幾耐冇換過油就未必咁諗
條街賣炸嘢嗰啲都會俾你見到落新油
馬田嗰盆油係keep住喺度養
養住啲致癌物驚食你唔死
最後仲用埋嚟招呼客人

你死啦，人地好小氣

小家又小氣

想話佢調轉上機動條片 連wee都唔知係咩
好心上人哋節目做好啲research 啦

有冇1年

2019年5月

黑心fans話冇問題

垃圾pr

邊個？馬田？

你呀
dllm

有嘉賓上黎就唔好咁沽9寒啦
咩中菜不嬲萬年油先ON9
廚房佬不嬲去完廁所唔會洗手先 但平時冇人見到架嘛

垃圾食物都有市場，係有人犯賤中意食元素週期表

其實條友真係唔識煮野食

佢好多片都好醒煮完啲魚肉唔會切開, 等人睇唔到生熟情況

佢啲"道具食物"拍完片就算, 唔係預比人食, 但係好多弱智fans真係以為佢廚神

又未到完全唔識嘅
對比起煎公仔麵果D人
自己一個住一個食黎計都算可以
不過講到出書拍片教人煮就算數啦

最撚慘係同明星拍片都咁肉酸仲好意思笑鳩謝霆鋒個鋒味

馬田fans: 睇唔到

班fans一係就餵咩都食嘅豬兜駁你話關你撚事
一係就係得把口支持嘅世界仔駁你話觀眾自己識揀關我撚事

我諗返起位元堂嗰句「太陽出來了~」

佢就係跟依句

有伍仔，就唔會係黃

再難食都唔及餵人食萬年油賤
如果當時馬田有直接講嗰啲係萬年油
我估鄭中基係唔會食落肚

都係果句 你見金鐘連登仔邊個靚仔過佢

不如你逐個圈出嚟邊個醜過佢
有剩嗰個咪起碼同佢同級

我就唔信張相咁多人冇一個同馬田同級

不如你講邊個靚仔過佢
我冇save張相 搵唔到

搵唔到張圖憑咩話張圖冇人靚仔過馬田

連張圖都要人哋幫你搵，就唔好攞張圖嚟做舉例啦

冇覺得邊個靚仔過馬田

之前有個講馬田嘅post見過有絲打話想俾佢屌
可能你話連登多有鳩絲打 但我dcard都見有啲台妹話佢靚仔可愛
所以其實我覺得男同女睇靚仔嘅審美係幾唔同

利申 反馬田

淨係最右邊嗰個都唔醜過馬田
唔係話靚仔過佢都起碼同級
讚人靚仔之前不如睇下啲明星咩樣先
馬田依啲頂多咪補習天王level

最右邊嗰個塊面太大

咪話同級囉，仲想點

右邊我真係睇唔到有邊個有得同佢比不如你圈出啦，敢唔敢圈

睇完更加肯定自己答案

入面得左面第一排第2個試試正正有得鬥下 其他全部奇奇怪怪咁 識有得比 盲反都咪咁on9啦

唔撚係下話最右果個

最右係唔係唔識中文

咪話咗馬田依啲大眾相冇咩特別靚仔，隨街執都搵到件好樣過佢

張相大部分都遮咗樣都搵到個同馬田差唔多咪話囉，上面都有巴打恥笑啲人好意思個個人都中上樣

笑死

馬田